有冇手足同我一樣都係支持連囝？

平時我都會課金支持笑波子同ricko，唔爭在十卜埋連帝

ps 呢d網站無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心上下網。

系

你唔係雞

super

G持

出面班人為反而反

課左8蚊了
天日無錢食早餐

又要用又要反
而加揸住支ak47逼你買vip牙？

有冇人同我一樣 買左都仲有廣告？

唔好老屈

系
拎左老母張信用卡黎課金買3個月plan了

個底都係仲有

yes 我識人成份糧都課晒比何洋達

再屈出律師信

你188嗰個先冇
課得8蚊一分錢一分貨啦

下 認真？

要課多一年先可以刪到
利申：課咗三年

算啦 波台狗搞事姐

唉

VIP 1. 去除部分廣告。可以多次回覆及建立主題
VIP 2. 去除大部分廣告。新增派膠賜油功能
VIP 3. 新增PM功能，每天只限3個PM
VIP 4. 每天PM限制10個，新增交配交友功能，可以配對異性用戶
VIP 5. 可以修改留言，用戶名稱將以自選顏色顯示
VIP 6. 用戶獲得限時Dark Star黑天使翼，將顯示於用戶名稱中
VIP 7. 可以刪除留言（僅限用戶所建立之貼文）
等埋媽媽比零用錢就有 vip5了